Soal 1
a. Mengambil data users
 select id, name, email from users;

b. Mengambil data items
select * from items where price>1000000;
select * from items where  name like "uniklo%";

c. Menampilkan data items join dengan kategori
select items.name,items.descriptiom,items.price,items.stock,items.category_id,
categories.name as kategori from items inner join categories on items.category_id = categories.id;


soal 2
a. Mengubah Data dari Database 
update items set price=2500000 where id=1;